[NBA] Thank you Morey and everyone who stand with us

#standwithmorey
#standwithhk
We shall never surrender

It’s a good example of how the CCP will oppress freedom around the world.
The free world must not back down.

say no to China tyranny

Trading with China is political economy

Thank you for standing with Hong Kong, Morley.
CCP’s trying to suppress people’s freedom of speech in US. And this is what we, HKers, r facing every day.
#standwithHK

Today’s NBA
tomorrow’s World

Moreyball and Morey are the best!!

All Morey had done were telling the truth

While it is saddening to see the NBA bow down to the tyrants for the sake of the Chinese market, we Hong Kongers do not forget. Thanks Mr. Morey for speaking out in support of our cause. The Rockets is in good hands with people like you running it.

This is also a wake-up call for others. I have known the NBA to be a historically brave and tough organisation who have been pivotal in fighting for racial equality. Whatever happened to the spines of the lot of you? Stop dealing with the CCP and tip-toeing around them, even at the risk of sacrificing your own dignity.

Thanks for standing with HongKonger

It shows how evil the Chinese regime is. She’s using the Chinese Yuen to make everyone to listen to her. It’s not only affecting Hong Kong, but also the world.

Stand with Hong Kong, and save your country as well.